有無人條女好爛玩？

我條女成日都同ocamp啲人出街玩 一玩就玩到三四點 一係就通宵 同佢講過話唔想佢去 但佢都係照去 咁我可以點做？

g

買定帽

分手啦
利申 同你情況差唔多 已分手

帽事嘅
分手啦
害死你又阻住人搵食
損人不利己

唔係掛 佢既初戀係我

呢啲女 不了 你自己都唔好受

飛左個臭雞痛啲定係比人帽開心啲？

通常呢啲女
如果你唔陪佢玩, 就行唔得遠

利申試過

護眼po